覺唔覺譚仔&三哥食10小/清湯好on9

無聞無味,你食埋我果份

渣ga

我冇興趣食埋你果份
我食我自己果份姐 咩湯關你鬼事

樓豬條辣殺食開5小？？
利申 食開特辣

今日食完豬耳加清湯 撈啲辣油落去個湯度先正

我食開3小，不過最盡食倒大辣

10小真係同清湯無分別

其實叫清湯可以係唔想咁油 同食唔食到辣冇關係

食開清湯
食辣=破壞味蕾戇撚鳩